和勝和圍同門案 辯方揭女子後肩紋臥底化名 臥底否認拍拖

[img]
[/img]
警方派臥底滲入黑幫和勝和並拘捕多人，其中9名男子被控24項罪名，包括一名被指為紅棍的被告，涉聲稱獲「上海仔」支持成為下屆坐館，案件今(14日)在區域法院續審，警方臥底鄭皓瑋繼續接受辯方盤問。辯方指鄭在行動期間常醉酒，並非如他供稱，每次只飲不多於3杯酒。辯方問鄭，行動期間猜枚時輸掉，一般會罰飲多少酒。鄭指並無特定，有時「一杯分10啖、5啖」。

辯方之後呈上一張相片，並指相片顯示鄭喝醉，拍攝日期為2016年7月21日。鄭承認相中人是自己，但當時是扮醉。他解釋在行動中扮醉，是避免需要再繼續飲酒。惟辯方指鄭當時身處在茶餐廳，不需扮醉，質問：「你驚被人罰食牛腩河呀？」辯方質疑鄭醉至被人拍下相片也不知道，鄭則解釋，扮醉可以令他人以為他易醉，下次不會再要求他飲酒，而他在整個行動中都沒有喝醉。

此外，辯方指鄭在行動中和一名馬姓女子拍拖，更曾在酒吧發生「親密男女才做嘅嘢」。辯方指，臥底在行動中化名「阿維」，而馬便在自己的肩膊紋上「維」字。

辯方起初原不打算把馬的紋身相片呈堂，因為相片「震驚」。惟法官指「游水都見到啦」，認為呈堂並無問題，但應先讓法官過目。法官更謂：「睇吓係咪真係咁震驚。」而法官看罷後表示「普通」。

鄭則否認和馬拍拖，又指沒有看過該紋身。鄭和律師庭上又用手機翻看馬的Facebook，其中於2017年9月的貼文，寫上「我的最愛～生日快樂」，並有鄭的相片。鄭庭上確認相中人是自己。

於2017年4月10日的貼文，該貼文寫上「難道我可以擺脫宿命 重遇你多次」，並有一張相片。辯方指該貼文明顯講及拍拖，而相中男子是鄭。鄭回應指看不出該男子是自己。

此外，於2017年1月12日，馬把自己的紋身相片設定為Faceboook的封面相片。辯方問鄭做了何事，令馬把他的化名紋上。鄭回答沒有。辯方質疑鄭無論是公事還是私事，都無意道出事實。鄭否認。

本案9名被告依次為陳家建、張仲榮、冼寶明、陳嘉漢、蔡明陽、張浩賢、黃俊楊、潘浚倡及黎家龍(17歲至81歲)，被控聲稱是三合會幹事及以三合會成員身份行事等共24項罪名；其中首被告涉9罪，包括涉嫌聲稱是和勝和「紅棍」，次被告被控1罪，涉聲稱是和勝和坐館。

識玩呀,做臥底又可以屌女

個樣似黑社會多過似卧底

已經同你搵命搏，我搵條女扑個野都要比你呈堂。

呢家我睇唔出警察同黑社會有咩分別
不論外型定行為

辯方起初原不打算把馬的紋身相片呈堂，因為相片「震驚」。惟法官指「游水都見到啦」，認為呈堂並無問題，但應先讓法官過目。法官更謂：「睇吓係咪真係咁震驚。」而法官看罷後表示「普通」。

個辯方會唔會太on9

都係一家人，不用分那麼細

法官看罷後表示「普通」

一般貨色.jpg

正啦
做卧底做到食埋mk妹

應該記者上網搵

法庭都話有晒條女d相

鄭則否認和馬拍拖，又指沒有看過該紋身。鄭和律師庭上又用手機翻看馬的Facebook，其中於2017年9月的貼文，寫上「我的最愛～生日快樂」，並有鄭的相片。鄭庭上確認相中人是自己。

以為個律師叫鄭和

工作需要炸,唔屌西做仆街點取信其他人自己係古惑仔 阿SIR好辛苦

東方擺明好唔like個差佬又食又拎啦

你驚被人罰食牛腩河呀？

咁唔通搵個正氣凜然樣既人去做臥底咩

咁你想我點呀 日日提住自己我係差佬咁呀 發開口夢都識講 揼低槍我係差佬 咁呀？

我真係未見過正氣凜然樣的警察
一係肥到西咁,一係MK仔樣,一係普通中年呀叔樣

又食又拎，正ar

個樣咁有戾氣，係差佬???

辯方咁低質既

皇家警察年代好少少
而家真係垃圾毅進先走去做
仲要班垃圾唔係靠毅進本身就冇資格當差

唔睇真係睇唔出係個維字
控方話係推得唔得
一路推條女一路見到個推字都另有一番風味

請問晒唔晒搵個好撚有正氣樣既去做臥底

咁講咪認咗隻警犬有推過條女囉

條女側面都好撚正
大家知道點解MK們要入黑社會啦
呢D福利黎

post卧底個樣出黎咁癲?

我指控方律師反駁
唔係話個差佬作證講係推

臥底show晒樣同名出黎

臥底可能好快意外身亡

驚咩呀,警黑合作

星爺feel

唔踢毒撚入會㗎，大家可以死心

原來做卧底要上報

做卧底唔俾拍拖同扑野咩

辯方喎 你駁埋條撚都唔關佢事

正氣樣嗰啲上曬警訊

所以大把選擇

點解會出樣 唔怕比人打？

hello moto

呀sir屌閪唔駛你教

公開臥底個樣....

攞正牌屌mk妹

辯方律師係邊個
係咪想鋤死個臥底 班友就甩到身

擺明啦
輸左你唔驚尋仇咩

臥底呢幾年落左更都會有炮陀身
應該無事既

公開哂臥底既樣

班被告全部黑社會大粒野 個辯方律師就係想用依啲唔關案情嘅野去分散啲人注意 而且佢都幾成功 你睇下班連登仔冇人留意過班被告 老實講 臥底真係搵命博 唔交足戲比人發現捉去雞姦都似

咁似牛佬

卧底點解唔可以拍拖 飲酒

唔通唔飲酒唔屌女咩依家做臥底喎

千王之王2000

辯方起初原不打算把馬的紋身相片呈堂，因為相片「震驚」。惟法官指「游水都見到啦」，認為呈堂並無問題，但應先讓法官過目。法官更謂：「睇吓係咪真係咁震驚。」而法官看罷後表示「普通」。

差佬黎？
屌 ！同古惑仔有咩分別

一般貨色

認真咁出臥底個名同全相會唔會出事？
佢屋企人？

做臥底就梗係黑社會咁樣㗎啦

警犬同黑社會根本上都係無分別

呂樂o個班人識少少字就做得差佬咁叫好啊？

個法官好正

做卧底開人名 個記者是咪on9
陣間個卧底俾人尋仇就橫屍街頭
同埋卧底唔扮真啲兩下就俾人識穿啦
你估卧底咁易做咩

做臥底做到樣同名都上晒報 咁仲叫唔叫臥底

咁又唔係既 雖然份報紙仆街 但個臥底都好可能只係做返自己

咁咪可以做多單獨家新聞囉,唔係個個記者都咁有良心嘅

去黑社會做臥底唔通要著西裝，又唔亂過馬路，又唔食煙，又唔亂丟垃圾咩

明槍易擋 暗箭難防

係人多擠逼嘅地方 屎忽突然痕一痕

可能已經畀人打咗支神經毒素

佢自己都唔驚怕咩
口罩都唔洗

分別就係大家唔同字頭

飛虎定反黑啲劇情嚟

唔講都唔知個紋身係維字

反而想知佢嘅身份俾人公開晒
佢唔會俾人尋仇咩 ?

黑社會系統化同以後有監控了

臥底野官非，會出樣又出真名🤣
死得

香港地黑社會無人敢郁差佬架
包括臥底
睇少啲戲啦
好似係

講真 你要人做得卧底
唔想比人捅既 我一定甩哂所有皇氣囉
你又唔係做戲咁簡單
唔通入吧溝女 skout 溝女 話自己差佬咩
梗係食返mk妹架啦
咁都好搞鳩個卧底
好撚心啦 人地做足全套姐

你估金仔普京做野咩
香港個啲垃圾老坑有撚資格咪

辯方指呀 梗係想打甩架啦
咪搵方法證明臥底證供唔可信囉

辯方提呢段情史有咩作用

你睇下咩報紙先啦

「摧」

前一哥禿鷹都好似做過臥底喎，唔知嗰陣有無得屌mk妹呢？

有牌

唔溝件mk 妹，唔劈酒，唔食煙，唔賭唔嫖，不如返大學讀書啦，個律師 cls

咁點埋堆呀！

Mk妹慘啲

鳳凰仔

入到去學返點用棍, 唔好再係街鳩 FING FING 人

口供 / 事實 同臥底每日交俾上司本日記有出入嘅話
成本日記就唔使要

例如日記mark咗
小明X月X日大嗌「我係新技安!」
咁小明就坐得

一杯分10啖？中學生咩屌你老母

唔係想幫警犬
但係搵臥底搵個樣似黑社會既都要比連登仔屌
係咪要搵個斯文四眼法律系博士入去

法官閣下： 當本席冇講過

不嬲都冇分別

講真黑警係唔撚抵幫
但卧底真係兩舊屎
日撚日擔驚受怕
完成任務仲唔知會唔會比人翻舊賬

係咪以為有j圖睇

辯方收左錢 就要搞鳩個卧底 話佢唔可信

啊sir 唔搵命博扮做壞份子點捉d 黑社會啊
啊sir 做野唔洗你教

個臥底仆街了

咁先可以做臥底嘛

人哋犧牲自己同條mk妹扑嘢
你仲要周圍唱佢

原來食完mk妹
唔怪得之前話唔見過部電話，係唔係驚比伙記起到甜相甜片

有機會我諗實返啅多次

成班傻仔幫個臥底講說話

班記者算好人喇
呢個死黑警上到庭，仲柒仲多大話呀
記者揀呢單嚟報唔係無原因
好多笑話

至於安全問題
其實除咗犯毒之外，臥底係好安全
（毒嘅話，真係會滅口）
但唔係毒嘅，你係臥底咪即係差佬囉
你幾時見過黑社會去差館門口打差佬呀
唔好FF咁多啦

最重要係
呢條黑警 一早升咗職袋緊你兩三倍人工
駛你地班傻仔擔心咩
仲話佢做乜唔戴口罩

有無人熟臥底
做臥底飲酒屌閪都唔得？好on9喎
唔做呢啲容乜易俾人發現捅撚死

咁係咪有個叫鄭則？

報紙佬開臥底個樣

你做乜鳩

講大話一定係投入做臥底咩

屈班疑犯+唔想俾人知自己做過嘅衰野

當然呢班都係黑社會嚟啦

唔通搵個額頭寫住我係差佬、我係臥底嘅去

算啦 唔講多了
成班都錯晒重點

阿sir 唔似會死架

唔似點做臥底

紋左個假名落去，好on9

希望他朝一日 到你俾差佬屈

臨時演員都係演員

難道我可以擺脫宿命 重遇你多次

方向報咁仆街，登臥底張相出黎？

係咪得我一個睇唔明
到底個臥底做錯啲咩

咁都唔知做錯左咩

乜做臥底拍拖犯法咩

乜黑社會同黑警有分別咩

稱失行動用手機
卧底疑毀不利證據 巴漢涉黑罪脫

【本報訊】警方前年執行代號「翡翠刀」的卧底行動，滲入黑幫收集情報，卧底聲稱身為黑社會新義安成員的巴基斯坦籍男子被「上海仔」手下撞到後，說要「吹雞」報復，又要求他運毒，巴籍男因而被控。法官葉佐文昨裁決時指，卧底警及其操控員分別「遺失」和「賣掉」行動期間使用的手機，但解釋理由牽強，質疑他們存心消滅對警方不利的證據，認為兩人的證供不可信，裁定被告脫罪。
記者：蔡少玲

本報曾就涉案卧底警及警長有否行為失當，以及卧底行動後如何處理曾使用的手機等問題向警方查詢，惟只獲回應「警方會研究判詞」。

同一個行動 同一個卧底
唔見政府公物 證物都無上報

做臥底唔可以屌閪既咩？

個律師肯肯定係個毒L

呢個post好多人蠢西到
新聞都唔識睇

係咪警犬學人上連登

我諗我係法官聽完之後睇相一定當庭笑到仆撚哂街

不嬲一家親架啦 第一日知咩

阿sir 做返自己，合理

當Exchange 姐

老老實實點可以唔飲酒
用咩藉口推唔會比人懷疑

而法官看罷後表示「普通」。

開曬樣

臥底開晒樣同名唔怕俾人尋仇?

幾多笑點

呢家？乜撚野來？

個官好撚好笑

條女搵邊個紋身
點睇都唔似維字 第一眼睇係雍

發夢都講 我係差人咁呀

連文化水平都一鳩樣

點解咁驚訝開晒樣?

上庭做證人,班黑社會本身就知係乜人做卧底啦

小心，依度好撚多黑社會打手
有冇人夠彊不斷洗果D被告嘅版
loop被告嘅各種不同背景事跡。
好撚怕
好多打手

第一眼睇錯個紋身係雞字

個樣似黑社會做臥底有咩問題
成個警察樣點做臥底

上海仔喺youtube講過啦，和勝和，上海仔，東方馬掃場，係同一集團 ．

成篇報導好多笑位

明明係個「権」字
邊撚度睇到係個維字

唔好盲反

人地做臥底真係要犧牲好多野

今次係值得尊敬

個辦方律師擺到明係咁chok 個臥底就係要救班仆街黑社會 屌佢老母呢種律師先係最應該等天收

江湖規矩係咪臥底結束行動曝咗光，以前班兄弟就咪唔搞得佢報復？

其實只係 香港黑社會 太廢, 唔敢搞警察

如果是墨西哥, 臥底 曝光之後, 一早已經全家被亂槍掃射而死
唔好彩既, 可能比毒販捉去 斬手,斬腳,斬J, 最後先斬頭

做臥底 唔似黑社會會死架

其實無錯喎
呢頭酒吧飲醉
轉頭餐廳就清醒返
要扮就要扮到底㗎喇

rip

做臥底幾撚好 有得玩有得浦食女 好過做個散仔做狗

條女真人正唔正？

警隊真係被"無間道"嘅劇情呃咗，以為個個都係陳永仁，見到警犬就記得返自己係臥底探員?
搗破罪案集團，臥底又唔一定有得扎，如果過程中被黑幫識穿，被分埋屍都無人知，要警犬心甘情願食豬頭骨，真係傻強咁嘅IQ先會囉

呢d位點會搵mk，中年，同就退休去做

香港最多班到支黑星

點夠香港警察玩

完全唔明，佢問d問題同大佬比人拉有咩關係

完全唔明辯方嘅問題同本案有咩關係

Chok 散證人口供囉
想證明佢有講大話 律師係打呢d 嫁啦

做臥底唔飲酒溝女講粗口，唔通日日去圖書館買旗呀。話撚明扮唔飲得，唔通一行出酒巴就即刻醉醒。

玩完狼人咩⋯⋯開牌卧底被秒..

屌 兒登仔都戇撚鳩 話明臥底，
個樣唔撚似古惑仔仲臥乜撚嘢底呀

有制服同無制服

兒登仔有冇常識？臥底唔會一世做臥底，番番入警察做當然變番正常人，之前美國果位最出名臥底解散瓦解左成個黑手黨既FBI,直情週圍演講啦
仲有辯方律師梗係儘力幫被告脫罪，佢鋤個證人有乜問題？有冇法治常識？

俾人開咗名同樣，你覺得唔會俾人尋仇？

以前大把中三差佬

臥底好慘...

推門咩屌你

唔係講笑
今次警犬講既野可信啲

做臥底比人公開哂樣同名
個臥底行出庭比人斬撚死邊個孭飛？
香港傳媒係咪要咁撚無品
你係都放黑社會大佬全家福出黎啦
港聞版當娛樂版報

記者出樣係唔應該... 但如果真係有人要搵佢尋仇 本身都知佢咩樣啦 仲要睇報紙先知？

你地係咪on9
公開得出黎話係卧底個d一定唔係卧底架啦
睇多d戲啦

屌 捉條女快d去紋埋"他奶"兩個字咪搞掂囉

臥底係要出庭作供，出庭作供點樣唔公開樣同名？之前臥底潛入學校果啲case出晒樣啦

似想整死個臥底
出樣噃
果係賣百份起家

辯方有啲夾硬

有啲茶餐廳都一樣可以隊酒，罰食牛腩河呢句係好笑，但庭上面只係顯得辯方未去過茶餐廳

睇過潛行狙擊都知啦

尋日屌完班低能連登仔
今日又一大堆上水

提完你地黑警好多大話
都唔識轉下個腦 諗下人地點解咁問

好似記者寫「牛腩河」呢個位
寫到無頭無尾，就唔怪得你地
黑警死兜自己做咁多年臥底「從未」試過飲醉
就俾人踢爆佢「醉」咗好多次
醉到自己身處邊度都唔知
俾人影咗相都唔知

但其他point就唔該你地用下個死人腦諗啦
唔好顯露自己嘅無知
「點解人地問得咁戇鳩」
而又唔諗下點解自己先係戇鳩嗰個-諗唔通

有機會就去法庭旁聽學下野
諗下人地其實做緊乜
當常識都好
咁到自己出事就唔駛俾黑警玩俾律師玩

想問個辯方打緊啲咩戰略??? 想點打甩???

我好撚蠢。可唔可以講解下。條女紋身有咩影響??? 臥底講過大話所以所有證供唔可信???

咁都可以話想保護條女先畫清界線

定係講臥底公私不分已經代入黑社會之一

好似可以選擇視像作供？

發夢mode
會有team 人保護佢
佢做臥底期間 俾人斬過幾次
有d 係佢大佬搵人試佢
而家應該槍不離身

唔好戇鳩
點FF到呢個point出嚟

真係有心就追下之前啲新聞
個臥底啲證物唔見晒喇
日記又老作老吹

應該規定過唔准飲醉酒掛。

因為飲醉左，自爆身份就好大鑊。